[iOS] 點樣一次過清哂call blocking個list

之前用來電攔截既app匯入左好多個電話落call blocking
有咩方法可以清哂佢

芝麻好似有得清